識抆屎嘅同我入一入嚟

有無人發現而家啲垃圾紙巾係完全抆唔撚到屎架？
我已經算係小心個啲，會事前拎幾格嚟對一對摺先抆，但係真係易穿過處女膜，屌佢老母，試過無剪指甲去抆，一抆，穿撚左，成塊指甲插撚左入屎眼，痛到標眼水，啲屎仲要入撚左指甲度，洗極唔撚甩，查實啲美甲撚係咪唔撚洗抆屎架？

嘜而家仲有人抆屎唔伸隻手指入去咩
用紙巾包住手指伸入肛門
深淺約一節食指
轉一圈抽返出嚟用紙巾包住再抺一圈
咩都乾淨嚟

試左，會愈撩愈多

咁可能係你食指太幼，試下兩隻手指
兩隻好啦
三隻就返唔到轉頭

習慣每次痾完用洗車水槍浣腸

慣左唔抆

你係健康嘅屙屎一吓就會出
唔會留跡係屎眼

樓豬成日痾爛屎

從來冇抆屎煩惱 我地呢d藝術家係唔容許要抆屎 次次必定用沉香

清你個朵

屌你老母，環保d啦，全球暖化啦，我就用底褲抆埋，著埋返屋企慢慢洗

試過撩中前列線勁撚爽

自從上次之後宜家撩到返唔到轉頭

所以話屙屎係好容易上癮

諗起都爽

屌, 有畫面